澳門又唔係人人都奶共, 點解香港連登仔要咁針對澳門人

大家文化生活背景都差唔多
點解要咁針對人地???
大家應該要同舟共濟,互助互諒
一齊抗共先係架埋

有殺錯無放過

咪撚戇鳩啦

支共點會想比你團結鄰近地區
剩係香港都有版你睇,
咁細地方都要搞到你狗咬狗骨,
越多矛盾, 越多牙印,
結果做任何事都有顧忌
佢哋就越慳力

咁中共又真係唔會想澳門人上連登

又唔係個個連登仔針對澳門，點解樓豬要針對連登仔

澳門有撚人抗共

嗰堆跟風小學雞係乜嘢有位就入架啦
btw 啲所謂澳門user係咪咁單純
堆小學雞發洩假膠下就認真撚上身即刻開幾個post話做咩針對澳門人點點點
俾堆小學雞係度撚

連登仔係針對全部人，唔只係澳門人

收皮啦，先唔計你奶共條數，落後地方同埋啲落後撚開個post討論你都晒鳩氣啦

澳門奶共奶到雜雜聲
抗共? cut你九千蚊

中國都有好人

突發

,,,

放暑假係咁上下。。。
澳門人保重

終於有正常既留言

呢個年代偽善咪係正常

香港80%人奶共
澳門99%人奶共

澳門已經好慘
仲係到話佢地抵死
比番小小同情心出黎啦

支那人唔係個個都奶共、點解香港連登仔要針對中國支那人？

除了黃賭毒黑社會杏仁餅，還有什麼？

同唔知邊度d人一樣
平時就笑鳩你玩鳩你
去到某個位果陣就同你講血濃於水